夜幕在轉動 這刻身心早應該放鬆

暫時忘卻種種苦惱 盡情地去點唱好的歌